@Book{raschety_detaley,
  author =       {Волгин, В.В. and Джамай, В.В. and Серпичева, Е.В. and Чубиков, В.Н. and Чуркина, Т.Ю.},
  title =        {Расчеты деталей и узлов авиаприборов и автоматов},
  publisher =    {МАИ},
  year =		 {1993},
  language =     "russian"
}

@Book{osnovy_proektirovania,
  author =		{Алексеева, Н.А and Джамай, В.В. and Серпичева, Е.В.},
  title =		{Основы проектирования и конструирования узлов и деталей машин и механизмов},
  year =		{2006},
  publisher =	{МАИ},
  language =    "russian"
}

@book{issledovanie_i_raschet,
  author =		{Джамай, В.В. and Серпичева, Е.В. and Чубиков, В.Н},
  title =		{Исследование и расчет деталей и узлов механизмов ЛА},
  publisher = 	{МАИ},
  year =		{2015},
  language =    "russian"
}

@book{konstruirovanie,
  title =		{Конструирование узлов и деталей авиационных авиационных приборов},
  author =		{Волгин, В.В. and Джамай, В.В. and Чубиков, В.Н. and Чуркина, Т.Ю. and Королева, И.П. and Плево, И.П. and Рощин, В.Н.},
  publisher = 	{МАИ},
  year =		{1998},
  language =    "russian"
}